點解到而家都冇記者搵陳同佳/潘曉穎既父母朋友做訪問？

如題

通常外國無論台灣日本
都一定會有記者想採訪佢地
佢地係咪已經比政府解決左

自推10連

自推十連

跟本唔關佢地事。。。收皮啦。

潘曉穎屋企人應該係建制hold住左